究竟而家有幾多人出街真係會帶口罩

我

戴緊
褲袋有個未開嘅

不過普通野嚟

N95係咪萛比較好

秀茂坪係咪有懷疑個案

普通人唔一定N95 普通外科口罩都可